兩老未補地價居屋，其中一個想甩名。

話說間居屋已經供完好耐, 未補地價, 但想其中一邊甩名, 計劃買多一層樓
而我就兩年前買左間村屋, 依家差銀行大概110萬左右
依家打算將層村屋轉番比老豆, 用我個名買另一間

暫時諗到既做法係

老豆將間居屋甩名比老母 (上網睇無理解錯等同賣一半業權出去, 要照比稅)
之後我比晒差銀行110萬左右條數, 再轉間村屋比老豆 (等同賣比老豆, 照比稅)
最後可以用我個名買多層物業

請問有無其它方法可以直接轉名, 唔當賣出去, 因為唔想益政府比咁多稅
唔該大家

你句唔該大家都幾值錢

遺產

點解唔可以你老豆甩完名直接買

咁能得意？🤔
洗唔洗答完問題叫樓豬封返封老毛呀？😂

有幾撚得意？你平時拎法律意見都係唔洗錢？

嘩。。。冇野了😱😂🙏

有錢就乜撚都得啦竟然你都可以比咁多錢

如果間居屋唔諗住賣..咁就老豆送契俾老母啦

一係就老豆交稅甩名之後就用佢名買多間

咪on9 la 。法律意見唔係咁矜貴既
唔通你問下區議會，工會，街坊 或者相關經驗既人又下下收你錢咩
不過有幾可靠，同埋會幫處理幾多細節野 就真係睇佢做唔做個生意啫

Ching reply我咩料？仲要比你話on9🤣🤣🤣

未補地價轉名要房署批喎
你又冇特別理由

離婚得唔得

遺產其實都要交稅

要交咩稅？

轉名都要比印花稅

賣應該可以？綠表市場
但轉名要房署批

原來取消左
sor

點解要郁間居屋 明明你直接村屋轉名就攪掂 你轉俾你阿爸(近親)唔使俾15%

補左地價先搞得掂

我都係咁諗，定係樓主老豆有居屋唔可以擁有多過一個物業?

遺產轉名，買多間都係要比雙倍印花
重點想買多一間養老用